fifa18，今年實體版會唔會出中文版（PC版）

聽人講好似唔出，求認證

點會唔出？要係game選擇繁中

但我見有人買左，係英文版，封面無中文版標誌

今年轉左ps4，肯定唔到了

都唔知有沒有分歐美版

入左 CODE 但未有得 DOWNLOAD

買實體版？

會唔出實體版?
有無巴打買左

會，但唔知有無中文版

點解11點仲未有得download

YES,仲未有得 down

未有得down

12點都唔比down

咪臭系

點撚樣呀 EA

Ea點呀

無錶？

有無中文版擇

唔知,仲未可以DOWN

等你好消息，我見pc實體版無註明有繁體中文

點解唔買數位

點撚樣呀屌

係囉 見我地實體版7了

我連呢個畫面都冇

屌

村屋人，下載速度慢

我岩岩入到Game...
但完全控制唔到
我諗係出左事所以推後多日

但數位版係玩到🙈

數位版大勝

我係數位版都係入唔到

姐係EA未開？

ON9

有無人係數位版而係入到去

我有fd數位版玩緊

我兩個fd都入到了

買實體係咪會平d?

有冇試過重開origin，我個fd重開跟住得左

仲未有

玩唔到

Same Here

姐係要幾點先玩到?

而家美國時間係28號 1955

要等到佢 29 0000 先玩得？

到底出未？
諗住一放工就出信和買

出左，去左灣仔買，個老闆話要入去畫面先有中文揀

美國唔係12點啦咩

重唔比down

買左碟都無得玩

巴打 係灣仔邊度買? 同埋幾錢
可唔可以答一答 唔該

早知唔咁早買

美國唔係凌晨2點啦咩

唔知跟邊區,
我睇三藩市而家係 2344

如果三藩市12點都未得可以點

都係無？

未有

On9 ea

未發行遊戲

我再問 ea 究竟幾時先得，佢咁回：

屌有冇咁撚麻煩

十二點後 商品說明條例

我屌緊佢。。。

仲帶你遊花園
外國EA已經認左係server問題 搶修緊 唔知幾時整好

WTF???
有冇來源?
可以屌7佢

ea help自己認左啦

Thank

有無話機時得

最新回應

岩岩EA Help話搶修完 但仲係未有
有人話英國有可能未來三四個鐘可以Down得番

香港下年先down得翻

Icon同Ronaldo有無事其實

佢又黎
陣間佢話個今日係計美國時間就GG
西岸依家先1:37 am

的

down唔到
pc實體慘過狗

我個個回應重on9 佢繼續撚我重裝

Man Kit唔好咁啦
壞Server未低低地Ground一舖囉

外國CS都係撚狗咁撚

10月1號fifa18強勢推出[black]實體版[/black]

你9up定官方講

我買左都係要等

全世界買左實體既都等緊

9up

因為唔知咁on9 7了

屌尋日咁啱經過 GAME 舗見到有咪買囉
好在我唔係好心急想玩嗰D

我mon實黎個post了 手足玩到的推上黎講聲 thx

+1

估唔到ea會犯低級錯誤

原來美國仲有個區未過12點
檀香山 2347

我買左數位版 序號已成功激活 但不能下載遊戲
有冇人知點解

完埋你就可以正式屌7man kit

乜連數位版都唔得？

我code都入埋 就係冇download粒掣

我諗係你個人問題 我兩個fd數位玩緊

試下重裝origin

數位版都要自己入 code 嘅咩

有人買數位同有買Access都無得down

one dog face

佢地係Standard?

終於有新回覆

又咪係一鳩樣係到hea鳩人

屌你老母 EA

好撚on9

佢地發起左白官聯署屌9 EA

抵屌啦

9等

down得 down得 down得

下載得
下載得
下載得
下載得
下載得

推

9沖9沖

有酒 多謝巴打

下載錯誤

Down到20%

無中文🤔

入到去有

要係入面擇🤔

我估

下載錯誤喎

無就算，照玩，唔通唔玩🙈

Down完？

我重down緊

個老闆話有人玩過，有中文

Thx

應該太多人9衝緊

你係一開始定down 完？

我都係咁

希望無騙我

我一開始
但依加down到了

我第3隻碟

但book左要去剪毛 返黎先down埋

裝都咁耐

無中文？

唔知，安裝緊

屌好似真係冇中文

唔係下

真系冇中文WO

留名

真係無中文？

冇呀,又要屌 7 EA客服

有冇巴打 裝完之後 入唔到game 瘋狂彈game

屌 真係好on9 已經遲過人down啦
數位pc就好似有中文

PRO CLUB 搵唔到人踢

屌無中文

睇英文啦屌

唔係呢個問題

唔撚係寸

有無興趣連機

無左個種詞不達意既親切感

pc買左, 有無人DOWN到80幾% hang機
之後reboot又無得繼續, 淨係玩到單機?

有，你玩開咩 mode?

中文

難度？留tg

只有港澳台ip上origin買digital fifa18 先有中文

Sosad

放翻出去有無人要

屌係喎入code嫁喎

以後唔撚買實體
冇偷跑冇中文又要遲down 屌佢

重要download勁麻煩

俾人撚狗咁撚

屌佢官方又冇講明話實體冇中文，鬼知咩，
Ea 出返個更新檔唔係好難掛

diu,no chinese

@kkk138

實體好似全部歐洲版

你加我 @bemjaminchow

記得 fifa15 我都係買實體，一樣有中文

16 17實體都有中文
要投訴下